[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

唔該咁多位手足為聽日唱熟啲老美國歌！即使大家好耐冇莊重咁唱過國歌 請唔好忘記唱國歌應該點樣顯得莊重！

美國國歌創作靈感源自美國人喺第二次獨立戰爭奮勇抵抗英軍進攻，而內容講述國旗經歷戰爭依然屹立，強調美國人嘅自由同埋勇氣。美國人唱國歌係會好投入，甚至會唱到喊。國家經打拚得到自由，佢哋認同國家歷史、自由所以愛國（認同自由嘅價值亦係我哋唱老美國歌嘅原因）。

美國人唱國歌嘅時候都有啲禮儀，希望大家留意吓以表尊重：
(1) 可以雙手擺後/自然垂低
(2) 將手放喺心口
(3) 帶帽嘅話會除帽蓋喺心口
(4) 只有軍人會做敬禮姿勢
如果聽日唔識唱/未唱熟就唔好拎住手機唱，將手擺喺心口就夠。

最後梗係唔少得附上美國國歌：

小弟啲資料係上網搵，有錯請屌細力啲，多多指教

同意 唔好到時先拎手機睇歌詞啦 依家唱熟左先

想印國旗的手足注意

聽日用完唔好即棄！拎番番屋企！

同意

可能會有外媒訪問大家關於法案同埋國歌，請大家了解清楚個法案，亦都要理解吓國歌啲歌詞

唔好拎手機睇歌詞！！！

tui

推
有冇大型音響? 點都要有音樂伴唱掛

612 721 811 831

oh say can you see

up

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

star spangled banner

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

自推

又要無恥自推

sir, this way!

push

D生字咁難，唔明意思，唔識英文呀，屌

Oh, say can you see by the dawn's early light
噢，你有無見到黎明嘅早光
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
我哋對住乜嘢，發出歡呼嘅聲音？
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
邊個嘅星條旗抵受一個夜晚的炮火，
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
仲喺我哋的堡壘上面飄揚緊？
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
火箭嘅紅光同喺天空爆炸的炸彈
Gave proof through the night that our flag was still there.
都喺度見證我哋嘅國旗仲喺到
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
噢，你有無見到星條旗飄揚緊
O'er the land of the free and the home of the brave?
喺自由嘅土地同勇敢嘅家鄉？

from wiki

制裁香港政府

已簽

推

聽日幾點鐘唱國歌？

有人帶唱就跟，實有人帶！
流水式遊行！

不如以後所有民主國家慶我地都集會唱佢地國歌

清唱冇問題！！

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

諗緊會唔會集中一個時間集體唱一次會好啲，畢竟國歌莊嚴，唔係話想幾時唱就幾時唱

咁要睇吓搞手喺遮打有冇帶唱

唱一小段定成首

首歌理論上有五節
通行淨係唱第一節，啫係條link嗰節
一分幾鐘唱完

Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌
5. 唔識唱嘅肅立就得，唔好睇手機

推呀！！ 推唔到！！

9月8號 2:00 PM美國領事館見！
1:00 PM遮打花園集合
Liberate Hong Kong.
Fight for freedom.
Defend Hong Kong's Autonomy.
Support the Hong Kong Human Right and Democracy Act.

唔識唱都麻煩肅立

PUSH

段地鐵片拍得好高質
and聽日美領見

推上去,大家要背熟,最好帶埋喇叭一齊播

Push!

美領見！

rocket's red glare 唱到抖唔到氣

爆高個key

Oh say can you see

唔該巴打

好正
今日用左綠卡冇跳到
睇完大膽曬

認真唔係話串你
唔識嘅字一個個查啦
唔係真係好難背晒歌詞

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

認真推
背唔晒唔緊要
第一句: o say can you see可以一齊唱拎個拍子

同埋最尾「O'er the land of the free and the home of the brave?」
一定要大聲一齊唱
就算美國人唱國歌都好似唱到「FREE」係特別激動
英文幾差記一句都應該唔難掛?

首歌頭尾都易記嫁 了解埋入邊嘅意思就更加易記
希望大家唔好咁懶今晚溫熟佢先 寧願唔識唱都唔好拎個手機出嚟

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

推爆佢
聽日遊行可以拎出來記
但一唱就麻煩肅立+收埋手機

無論美國國歌定香港國歌(榮光)都一樣

唔識英文就學，你估呢度係大陸唔使英文就可以生存？ 你做waiter都要serve外國客啦

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

推，聽日一齊唱

Push

建議你地到時唱節奏慢少少
如果跟樓主果兩個版本我肯定有多人抖唔切氣

幫推

想問下如果手寫咗歌詞
希望多啲人記得點唱
咁到時唱緊我舉起佢有冇問題？
會唔會唔尊重 如果唔ok咁我聽日唔帶

已背 但驚唱唱下甩口
都係攞部手機出嚟唱
btw有冇人覺得一嚟入beat好難

自膠 唔攞手機唱 會背熟啲

Ore the land of the free
And the home of the brave